大家小心黨鐵粉紅背心人

粉紅背心既人會係車廂或者車站入面影人相，而且有個group係專報串既，所以係鐵入面都唔好隨便除罩，比人影左都唔知咩事。
據我所知佢地係由旅遊業界度請內地團既導遊去做，人工都幾和味。

大家緊記！唔好除罩！

佢一影就打到佢仆街

推唔郁，幫手推呀

推一下

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

ISS嘛

推得郁，幫手推

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

警世文

岩岩寶林站都見到5，6個

又係旅遊業班賣港賊

同埋呢批粉紅衫人無保安牌，係唔能夠做保安類工作

新移民

依幾日多左好多

希望上熱門大家小心

重要 thx

推

push

果d 衫人勁多呀嬸

佢地係咪一定會著背心仔 唔會便衣咁狗架可

平時帶開劏客團

如何不仇警？

一定要著背心

青衣今朝6個粉紅背心 cls

唔好中計吖

推上去比人知 萬事小心

佢地職權可以做D乜?
除左影人 我見到佢地心口掛住有紅燈既野
佢係捉人票定點

見佢地個樣都好似中國人

唔知 算係黨鐵part time職員掛

我今日起車廂見到個粉紅撚樣影相
正當衝埋去搶佢機掉鳩走嗰陣
俾自己友阻撚住話自己遮就足就由佢

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推
最近都有好多，都係啲後生同呀嬸

呢幾日個個站都多左勁撚多 屌

據我所知佢地係由旅遊業界度請內地團既導遊去做，人工都幾和味。

問佢係咪搵唔到工要轉做呢d，睇佢咩反應

驚西咩
定驚民意逆轉

Tui

未換衫就唔好除罩, gear成副上、成副落

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

[實質行動建議] 9月必須用以下方式提升革命覺悟

今日都見到幾個粉紅背心

係喇係喇講就叻
如果我見到你打
我第一時間幫你拖又點話

唔知係咪攝錄機，我係830遮打見過，唔知係咪同你講既同一樣

唔好搭地鐵

有冇相？未見過

咁你個日最好係前線，多謝支持

今日都見到幾個粉紅背心，串77啤住人

Pish

831
我要太子站CCTV
答應我唔好原諒黑警同正苦
香港人加油
五大訴求 缺一不可

冇用的

重要小心雞樣大陸喱！
我上次唔知有冇比佢影到

我見佢地企係到發呆 唔似你講到咁恐怖

次次見到都覺得好大陸樣

粉紅背心人上

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

警察有炮話啫
真係有制服就淆你咩

721 831

哇屌今日見撚到好彩冇跳 即刻走返出去搭巴士

我宣布從今日開始每日都係全民運動日

有批粉紅救兵係外判（會著黃衫），好貴一粒鐘，不固定更，由蛇頭安排炒散；

另外聽聞外判果間係膠鉄果間野，亦即係葵芳打人保安果間，老闆係亞木，深藍撚；所以有理由相信係請宜家果堆suck 孽道友，咁你醒水佢地乜料啦！

仲有，因為唔撚係保安，唔駛牌，真係三山五嶽都得。比一般小黃人危險得多！（打鳩左你就辭職啦）各位手足睇路！

得 聽朝影

荃灣西呢2日成日見到！

幫推

屌晒佢地老母，其實全部都係大陸人黎，講野有鄉音
又乜柒都唔撚識
黨鐵不了

突然諗返菲律賓人質事件

咁你係出街正常裝咪唔影你囉
佢揀人影架, 戴口罩會影你戴同唔戴時候既相

佢地其實有冇權影？可唔可以屌？

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

東涌好撚多啊 起碼有5,6個專守一邊

多謝巴打嘅提點
btw 唔知樓主係咪今日沙田一齊聽aunti爆料嗰位呢😂

用英文撚鳩佢地

講左好鳩耐

唔知你講乜

中計黨出沒

唔緊要啦, 有人 唔知咪再推比唔知既人睇

重要

推啊 831！

心口有cam

跳閘會唔會有影響

唔驚呀！
秋後算帳人人有份，何必怕呢d野

一睇個身型,狗樣就肯定唔係黨鐵本身d職員

愈多人跳 佢就捉唔曬 就愈安全

乜柒都中計啦屌你老母 你最撚醒

據稱人工一百蚊以上1個鐘

元朗821默坐見到有個粉衫狂偷拍
最後比手足圍 要求del相

好想同粉紅背心人瘋狂合照

可以。你唔駛粗口問候佢，同佢講佢犯左港鐵附例，知法犯法，叫站長出黎要投訴佢。

堆

真係打我捐1000比立場又點話

懶人包 在車箱內 繼續帶口罩 冇地方安全

九成九都係人渣

有冇人唔帶口罩跳

靚仔

唉
香港變到好能濕9

推左先

姐係jump都有機會比人報串？

避免向公眾人士拍照

唔會

玩鬥獸棋原理，隻食隻，
用潑辣街坊/拍友，針對/對付紅衣嘛。隨身帶堅料mini拍攝器材嘅街坊，最近見識過！ 吓吓勇武模式？咪傻啦！

我會擰轉頭扮見唔到

因為9點幾有狗查後生仔

831 cctv

中環個幾個仲成個狗款

食屎喇P牌狗

入鐵唔好除罩啊

907 機場壓力測試

9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8
9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8 9月8

有冇圖？
Fact check咗？

全民戴罩！

蘋果之後會出新聞，佢地收集左d資料應該好快會報
唔洗fact check既，保護自己多個保障咁解

背脊寫住咩客務資訊字眼架件背心
利申調景嶺站已經見到2個 佢地會不停徘徊架 好似mark左你做目標咁

仲有TIU咩？唔係改左組喇咩？份野幾時㗎

魔警唔好咁on9，扮黨鐵聽員扮到出曬面

根本而家身邊嘅黨鐵職員都係警察扮

見到 仲要12點幾都未收工
岩岩跟人尾出 快到佢搵唔到邊到響
仲話影人相 班死粉紅傻撚
絲就跟尾 唔跳都包得
蝕尻死黨鐵

推呀

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

打人都拉咁小器

唔怪得多左咁多

推爆佢

掟爛佢部電話，再鳩跑閃人

粉紅人全部係外判 好多廢中

之前我見過金鐘有好多粉紅衫人，全部大媽樣，部分人講普通話，完全諗唔到呢班人既function

831中環見到至少5個大媽 廣東話唔正

琴日調景嶺站就有三個防暴看門狗
今日就兩個閘位都有粉紅色背心人
集思廣益下可以點跳
點解我見唔到有人跳調景嶺

同上
我淨係敢搵啲隱蔽啲、無乜人嘅閘嚟跳
唔係每個站都有
之後都係用返長者八達通
唉
我太廢

核彈
林鄭親自承認佢已無實權管理香港
嚴重違反中英聯合聲明同基本法

睇清楚無就ready get set go

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

粉紅背心人會入車廂偷拍人？好似未見過

定係有便衣入車廂？

粉紅背心應該係黨鐵員工自願既Helper黎應付緊急狀況
而家有無變我就唔知啦
不過樓主話係出面請，仲專請導遊就唔係好合理

利申：前港鐵員工，被迫參加過粉紅背心helper

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

pish

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

25仔該打

輕輕一推

訓前一推

今日見有個粉紅背心似大陸阿姐

好多都係狗扮！

我見果個講譚仔話

果d粉紅背心係港鐵請返黎或者外判既？

有請返黎
有自己職員做

但依家個數量咁多就肯定請返黎 內地團導遊

推推推

想令人覺得d cctv廢,
所以請人返黎影相
點都好,鐵站內同附近都唔好除口罩/頭巾,
搵到個無cam既位先好換

唔明喎
啫係Jump都要戴口罩然後唔可以除？

總之驚比人影到就唔好亂除口罩
就係咁簡單姐 d粉紅衫會係地鐵範圍影人咁解

等我每朝行埋去屌佢老母先

咁點先有用？用愛感化佢地？

旺角地鐵站有二三十個企係度

計正只限大堂同月台工作，未見過入車

琴日收工見到2個 支那狗女人做

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人sd過黎問做唔做
$100 一粒鐘
利申冇做

扔左佢部電話咪得

左膠

不如反起佢地底先，先下手為強

見過車頭車尾有一隻坐係度望人

qg8

屌我就係一直都對粉紅色班人好敏感 一直覺得佢地唔係警察就係岀賣我地嘅25 自從85開始就好多粉紅馬甲 一到岀事嘅時候得翻原本職員 粉紅衫冇哂

呢個時代要便衣你都吹佢唔漲
小心為上

係 佢地好多都有口音

癡線 今日調景嶺成十幾個粉紅色背心 咩料
不過咁計黨鐵就一個鐘岀千幾蚊請人黎睇跳閘
都幾不智下

之前有相影左入車廂 連登post有 唔記得左遊個post

黨鐵必須死！

黑警死全家

D錢請埋班廢老 恰細佬，好嬲！